兩男一女直播槍GAME

三個老人家多數夜晚玩Apex Legends/ Overwatch/ Fortnite
入來吹下水睇下我地打機講野有幾鳩啦

Tiffiesoso:

(不定期出Facecam)

Wholecode:

佢地冇Stream緊嘅時候可以睇翻我地既精華片段:

入來吹水啦
一定應你機

而家wholecode stream 緊呀

Tiff姐開台啦!
今日有FACECAM
入來吹下水睇下APEX啦

新片已出
今條片清過上兩條好多
記得轉1440P睇

屌嬲又放錯LINK
新LINK: